美國人 莫華倫 支持國安法

莫華倫係美國人
姚瑩瑩係新加坡人
肥媽係葡萄牙人
外國勢力支持國安法

要通知美國凍結莫華倫資產，撤銷美國籍

原來未死？

美國人好愛(中)國

自家烏DON'T!!!!!!!!

入制裁名單

仲有大S
台灣人

推

以後改唱京戲

舉報

莫華倫仲未武漢肺炎死咩

魚係對口單位
deprieve佢個美籍
不過個list好長呢啲咖哩啡排到好後

自

呢到官方網上舉報 大家可人齊填 幫佢愛國愛港愛黨同人民幣